\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{14 июля, день / 14 июля, вечер / 15 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Гуцол} \\ \textsf{электричество}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}


\textbf{Оборудование}:
вольтметр, источник тока, резистор с известным сопротивлением $1$~МОм, резистор с неизвестным сопротивлением, соединительные
провода.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Задача}:
найти внутреннее сопротивление вольтметра и сопротивление резистора.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Разбалловка}:
\begin{itemize}
	\item методика~--- $2$ балла;
	\item измерения~--- $1$ балла;
	\item расчеты~--- $2$ балла;
	\item погрешность~--- $4$ балла;
	\item результат~--- $1$ балл.
\end{itemize}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: